突發！8.24 和你塞

有冇人去？

塞鐵？

塞機場巴士，塞機鐵

不了，出觀塘

朝早塞完再搭A車出觀塘